［集思廣益/討論］到底點樣可以抗電磁波/幅射

睇到有新聞講 有一家人活係手機發射站下，搞到患癌
跟手睇到有啲related既新聞、文章
講手機、電腦發出既電磁波長期影響 人體（e.g. 大腦、神經 etc.）
總之都係到講電磁波點影響人體健康（雖然不嬲都知），以前就話細細個唔識野，依家大個啲會多啲留意健康既野，始終覺得 身體健康好緊要

唔係杞人憂天，純粹想討論下，呢啲資訊大家知多啲，提高下意識都好都好啊

有無巴打有做足預防措施？
又或者有無巴打知多啲呢方面既野

利申：LIHK無健康related既台 唔知擺邊好

係咪太認真既post無人會覆

首先要唔好開燈